# Техническое задание на модернизацию сайта drupal.ru

## Цели и задачи

1. ...
2. ...
3. ...

## Разделы сайта

### Трекер

Трекер — раздел на сайте, где отображаются все материалы, которые были недавно добавлены или обновлены, или к которым недавно были добавлены новые комментарии.

...

#### Функциональность раздела «Трекер»

...

#### Типы сущностей в разделе «Трекер»

...

#### Внешний вид раздела «Трекер»

...

### Вопросы и Ответы

Вопросы и Ответы — раздел на сайте, где отображаются вопросы, опубликованные пользователями сайта.

...

#### Функциональность раздела «Вопросы и Ответы»

...

#### Типы сущностей в разделе «Вопросы и Ответы»

...

##### Вопрос

Тип сущности «Вопрос» — ...

...

##### Ответ

Тип сущности «Ответ» — ...

...

##### Комментарий

Тип сущности «Комментарий» — ...

...

#### Внешний вид раздела «Вопросы и Ответы»

...

### Маркетплейс

...

#### Фрилансеры

...

#### Компании

...

### Работа и вакансии

#### Заказы

...

##### Функциональность раздела «Заказы»

...

##### Типы сущностей в разделе «Заказы»

...

###### Заказ

Тип сущности «Заказ» — ...

...

###### Отклик

Тип сущности «Отклик» — ...

...

###### Комментарий

Тип сущности «Комментарий» — ...

...

##### Внешний вид раздела «Заказы»

...

### Вакансии

...

### Мероприятия

...

#### Новые мероприятия

...

#### Прошедшие мероприятия

...

